北韓2-0香港 精華片段流出

幾時肯drop 中國輝啊

快d搵返個好嘅龍門教練啦